有線收左皮以後冇歐聯同歐霸睇啦

睇YouTube live啦牙達

Ching 有冇lin

睇spotcast 不知幾正

歐霸now播緊wo